我地電話促銷員得罪你牙?

揾食姐,犯法牙?

牙你老母呀

hi你老母

樓主轉型做網站打手宣傳政黨

cold call狗
有無對自己份工滋擾到人而感到羞恥

你點樣同人地講你份工有乜意義

u hotdog

知你獌狗係人都屌你啦

係啊你得罪我 真係好撚煩咪再打電話比我

打份工姐,犯法咩?

班友酸我地做cold call搵錢多

系

犯法還犯法，羞恥還羞恥，兩件事黎，千期唔好混淆。

次次有coldcall 打黎都會大大聲屌你老母

顯得你無品only

有人唔做做狗，抵屌啦

納粹軍官：打份工姐
日本遑軍：打份工姐

法律，人情，道德都分唔清

On9

On9仔人手filter都算
打5p字仲咁撚惡
抵你比人屌

我地殺人放火咩

唔好笑嗰d咩;我只知係合法就得呢d垃圾

強姦係咪人放火
弱智

應你都降低智適

冷靜少少
見你語無倫次咁

睇黎佢比我地同工搶左條女😅

cold call狗死全家，老豆老母比狗屌

鬧完我地聽日記得聽電話😅

佢成世都無女 點搶？

係😂😂

係😅我地呢行好易食女

聽日準時搵佢地

上次樓主打黎 比我撚到一棟都無

好彩有你地咋 成日打黎陪我傾計

我地都係為左幫人先做呢份工

通常等你地講完一埋野先cut線

冇心聽就唔好瑁我地啦

唔講咁多
cold call狗死全家

屌你老母臭閪姐，犯法呀？

搵飯食姐
有必要咩？

有廉恥有道德既人係唔會咁搵食
做cold call狗，人地又比你煩，你地又要比人屌老母，為乜？

你以為啦 我地份工幫到幾多人你又知唔知?

條友連基本既尊重都唔識
講黎都哂氣

成日收到cold call都會鬧佢地
諗返轉頭都覺得自己有d唔岩
就算係隻狗都有尊嚴
雖然cold call狗連畜生都不如
不過都想係到講聲梳

日日返工返到忟，你老母無情白事有我電話號碼仲打來推銷我 你自己送上門俾我發洩你怪邊個呀？

牙你老母臭西

負皮給予coldcall狗

系😖

好好笑

cold call一律直接cut線
唔徙大家時間

我唔該你尊重下你自己，唔好做出一啲滋擾行為啦

我都ive畢業啦，仲讀唔夠多？

有好野先打電話支益你咋，仲鬧我地

班廢青係咁
冇我，佢地一個月都唔知有冇10個電話聽

又冇話得唔得罪 至少我聽親都好好禮貌 有次仲同果個女仔吹左陣水 要人人都好聲好氣就難d啦 樂觀少少啦份工話哂你自己搵既 最多你下次見人想cut線或者屌你 你就r水吹囉可能大家吹完做到朋友呢 返工啫 唔好咁燥

多謝你

其實真係唔知，可唔可以講下？

cold call既哥哥姐姐們係我唯一結他聽眾
唔好咁話佢地 次次打黎都彈d正licks比佢聽

你打黎電話一響就已經係得罪我
我心情好咪屌多你幾句，心情唔好直接cut線
宜家屌人係犯法呀？你估你係黑警唔俾人屌？屌你

牙撚你老母
正字唔撚識打

以為自己好型 顯得你弱智咋

比你HKU畢業
咪又系打份牛工
搵得果萬一二蚊

黑警 689 共產黨 香港狗官 民賤聯 食環都係搵食姐

美容plan幫到好多牙嬸